
* amélioration rml : 
  * solve the "xpath function" execution bug: showed and described in Classe.yaml/# Range type 3: with "complexType"
  
  * lever une erreur si le script js appellé par le bridge n'existe pas. Actuellement c'est silencieux.
    * par exemple remplacer le nom de la fonction `equals` par `equ`


